如果唔撚柒敢唔想罷，你諗下死左既手足

你仲可以揀搵少一日錢
可以轉工 可以結婚拍拖

但係佢哋已經係死咗
成個人生已經完咗

不如聽日早啲起身
自己份工自己罷
幫手落街做下哨都好
愈多人愈保護到手足

收到